兩漢闖機舖 刀劈釣魚機增值機

葵涌和宜合道一間遊戲機中心，上午10時半，兩名男子突然闖入，一人負責「睇水」，另一人持刀亂劈，砸毀一部增值機及一部釣魚機，職員喝止及報警。警方趕至時兩名歹徒已逃去無蹤，警方列刑事毀壞案，正翻查閉路電視錄影，追緝歹徒歸案。

低智力罪犯

肯定打魚打到輸左好多